屌你老母blacklist翠河！

屌你老母次撚次去都唔撚送湯！
淨係識做支那人生意！
隔離枱支那人連個支那嬰兒都有湯飲！
野又難食又唔撚係平！
以後請我都唔撚去呀屌你老母垃撚圾翠河！

轉頭未又係去

燉奶佬去翠河食

今日先知？

去過一次仲會再去根本就係on9

呢間野又貴又難食都有咁多分店

不嬲都唔去㗎啦

難食又貴重次撚次去都唔送湯俾你，但你又次撚次都繼續去喎

燉奶佬打手

唔係不嬲都立撚集嘅咩？